viu tv播緊許志安與十七安士演唱會

許安志彈結他真心笑左

手

爛泥

sunny 把聲好正

睇緊

RubberBand

其實tim 把聲都幾穩

昨遲人真係好撚正

昨遲人好聽

嗚呀

有冇得係網上睇返？

個show係咩場地搞架？

會展

會展hall 5bc

老一輩藝人真係得許志安咁有心做音樂

芝士MV有子華
個幕後幾好睇
YouTube有

但佢隔離果班更勁

d觀眾唔企起身

安仔好似唔多夠氣

但佢暫時都仲唱得唔錯
廣告佢唱無盡果下

似唱法問題
佢唱非安全地帶都係soft d 冇咁行

無

睇下有冇人up上youtube

其實我覺得個個都勁 各有各出色既地方

散件既有
有無人back up依家播既版本就

錄緊

許智安唱到扯蝦咁

用剩餘力氣去吧！！！鼓掌～～～～

2條友互鏈春袋

Dear Jane

想聽suppermoment d歌

許志安輕鬆好多
聽個 身 字就知

正呀

睇左現場都番睇

聽得出歌手同band仔分別

大佬正個look同叱吒個日差咁遠

有把聲特別沉咁既

屌 見到dj主音既咀面就想中佢

TIM個樣加埋個LOOK成個飲醉酒阿叔咁

而家唱首歌咩名？

發現號

阿水

Rb 發現號

觸執毛

呢首玩得好撚正

請把冰山劈開幾有化學作用

好想聽阿水叫床

感覺dj同許志安唱功最差
其他3個各有各好

屌 阿水唱得好好聽

好鍾意呢個將冰山pat 開

觸執毛唱廣東歌真係搞笑

CCM the BEST

許志安幾歲呀 唔好玩啦

係

btw頭先首哪裡只得我共你 我屋企人聽完以為許志安先係原唱

阿水可以carry晒
啲movement
好sexy

好聽d

最大敗筆就係有DEAR JANE,

Tim個樣好似好眼訓咁

屌呢首 點解可以編得咁正架

Sunny 鐵樹上身

好撚正 sunny

鐵樹蘭走左出黎

頂 岩岩crossover 鐵樹蘭

陳仕燊啲scream啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢呢種唱法係唔係唔會傷到聲

好難聽佢唱無盡

點解啲觀眾可以唔企起身

現在收音好差

真係得表演者自high

sunny 鐵村蘭上身好屈機

全部都係送飛 前排實係啲贊助商 點會high到

香港地 好內斂
企起身先係異類

dj好正

睇許志安果班人點會企

係 佢地仲話許志安唱到好輕鬆 但dj唱到就死咁

氣氛問題
上次supper 企到腳軟

好難想像幾隊band係到 但唔企起身

Sunny唔撚錫聲

有無歌單？

好似話佢識點唱所以唔算好傷 但我聽完我都覺得喉嚨痛

把老牛聲好正又夠mk

呀水好正

屌啊 我本身好想去睇 但啲飛貴撚到
但宜家
淨係陳仕燊頭先嗰幾句scream已經令我好後悔

呀水好瘦 好似hi左野咁

睇佢平時live 真係好似食完先上台

點解唱廣東歌都咁撚有味道

唱多D la

佢呢啲好正常咋喎

因為平時唔唱 好似係

呀Mike

今年唱左好多廣東歌

點解三首都可以編得咁正

好鍾意佢地既編曲
好正

白色衫個鼓手叫唱名

嗚呀
係travel in paradise

阿傑 好有佬味

我後尾先知原來識人有飛多唔問我睇唔睇
最後佢空左個位 我真係dup 十萬個心

我知 講下笑姐
無貶意 中意睇佢地live

好正
演唱會就係想睇喱啲 聽佢地平時唔會唱既歌

係電視面前跟住唱

一聽就知係佢地作品
之前hocc果隻都係

好撚正呀屌

阿傑

最鍾意 6號 阿水

好sad啊

好正 好enjoy

可唔可搞次冇許志安

可能無許志安就搞唔到場咁既野

許志安都幾好呀

其實係

不如無dj

唔係可能 係絕對搞唔成

換kolor 上黎玩下

咪係。。。
許志安其實有幾次都幫新人/非主流音樂人

啲觀眾可以零反應

其實我淨係想睇觸執毛同supper

咁都係

啲觀眾死魚咁

加多幾條友就有多隊鐵樹蘭

加埋e kids啦頂

Kolor都好正
正過dj

去浦吧睇可能仲開心啲

嘩 下星期ekids

琴晚先睇完live真係好有氣氛

睇緊留名

[ff]周國賢與十七安士[/ff]
再DJ換Kolor

腎仔 如果係就正

一開次仲要已經有小塵埃

最近覺得佢好好
尤其睇鐵樹蘭con見到佢企喺度睇左全場

Taste幾差嘅人先會鍾意許志安?

加zarahn未得

想聽周國賢翻唱其他band既歌

前幾年903 拉闊都係呢個組合 (冇RB)
嗰次我已經想係kolor replace DJ

今次佢地好多CROSSOVER, 仲正過上次

屌我想聽supper ver既浪人

呢啲真係要韻

但始終唔多鍾意佢之前抄嘢 不過可能其實唔關佢事

係喎
諗下都扯扯地

係囉
我好鍾意浪人

Pat陰好長個個邊個黎

屌 正啊

你講果首mv

自
我真心好鐘意安仔

觸執毛 阿水

水？

想問頭髮遮眼條友乜名？唱得幾好

好多阿水聽

但幾時先有陳仕燊

你真係好彩 佢地好少唱中文歌

雖然阿水唱廣東話好正
不過唔係幾慣

阿水同許志安又幾夾

點解佢叫jan curious?

觸執毛 呀水

佢有抄野咩？真心唔知

本身諗住早啲訓 聽日返工
點知見到樓主個post

黎啦

喱句真
中文歌同佢平時唱開既有好唔同既味道 好正 好想狂loop
可唔可以出cd/dvd

路磨平

淨係聽觸執毛都夠

係咪又係MV果啲？多數production果邊9hea抄足ref

凍辣蟹~凍辣蟹~~

可以聽埋sunny
都好好j架

個 厚陰 睇唔睇到嘢

凍辣蟹好經典

野feel

見到許志安個眼神 真心覺得佢係真欣賞呢班人
好開心有前輩咁比機會後輩

笑到pk

觸執毛+Rb 就正

其實喱種髮型係人睇唔到佢但佢睇到人
你留下就知

6水好夾好有火花

佢好似玩得好開心

點解六號要坐埋一邊

岩岩呀水首廣東歌咩名 好好聽

根本香港新一代音樂人就係佢地最出色

呢個show無ck？

來了來了

一家一減你

好似真係唔見佢

佢係台下做mixing

其實凍辣蟹都幾好人
之前都有幫陳拍乳做嘉賓

呢樣真係好難得
仲有，佢到呢個年紀，仲有好多好聽新歌

等聽6號 風箏

mk song...

CK負責system

Dj收皮啦

咩料

終於有得solo喇

兩隊編曲都有少少jazz

依家先feel到有觀眾

不許你注定一人完美屌打dj 果個tim

你個名

Sunny
完全屌打dj

好心人巴打
明明已經較左鬧鍾但都係冇左回事

好撚正啊
無諗過會有覺得喱首歌好聽既一日

無得上鏡

howie成個傻仔咁

同感
果日903聽到已覺得不得了

安仔or sunny 唱 不許你註定一人
都正過原唱

Dj 條友好on9

Joey作曲

得呢啲口水歌先咁多人有反應

好撚正

都係死魚

Sunny perfect

前面個zone 連手機燈都唔舉

係
編曲贏晒
到其他嗰陣好悶

話時話Mr 係咪坐左時光機去左未來發展緊

呢個ver.柔好多

嫁左俾有錢女嘛

miss左

如果係公開發售，觀眾一定好似19moment 上次咁正

係超撚正 好bfable

下次可以試下鐵樹ver
不！許！你！注！定！一！人！！！！！

diu 攪到冇得睇海賊王

但係佢地呢次係連後面隊band都打散重組

收左檔啦
得返alan走左去同 hey Joe trio(好似）
夾下

mr應該重組緊呀

如果mr.無抄歌今年幾歲
不過其實mr.無抄歌單野 有啲歌真心唔差既

笑左

下星期都無

諗到個畫面想笑

mr 唔見曬啦
如果我是王浩信

樓下啲觀眾一定心諗咩事

有聲

等咗咁多年終於有電視台肯播903既音樂會
幾時播返eason容祖兒嘅拉闊

黎啦黎啦

六號！

一路打出黎一路有聲喺個腦度出黎

6號

No.6

無得更agger

濕趴啲歌人地唱無咁好聽
DJ啲歌人地唱得好聽過佢

痴線6號唱風筆

啲咳聲咩事

果part我係903聽完係YouTube 搵返人地錄既loop左一日

泥猛

一陣上去搵先

sbt

好怪

覺得差左啲野咁

點解係泥鯭彈結他唔係阿正?

樓上啲supper fans 真係...

咁要睇下邊個唱

編到無左本身個種sad

我覺得唔錯
做返RUBBERBAND風格

變左帶點灑脫既感覺

agger 真係屌打dj

6號唱呢首麻麻

半天假！！！

係喎點解會係佢彈結他

但唔係話唔好係聽唔慣姐

That bass

笑到仆街

班友好撚煩

6號明明好撚正

最尾有呀偉救一救

唔覺

佢手bass好正

影子舞

杜德偉既歌

屌要安仔叫先起

Mr.仲開到紅館演唱會既時候唔係有請過許志安做嘉賓既咩 做咩事今次完全無影
有無當年睇過Mr紅館演唱會既人入黎講兩句，至少有幾萬人次喎潛去咗邊呀

Tim 真係比下去
今次我最喜愛表演會排
水》sunny=6》許志安》tim

杜生

屌你 影子舞

各位觀眾，杜德偉

屌 杜德偉

屌而家先醒起杜生

呢part不得了

杜生做咩唔應人

笑撚死

睇唔到邊個講

自抽

大家都係講事實姐

Dj 真係比下去

佢自己講

自己講

好爆

好mm

屌好想睇現場

屌

杜生拍埋一齊真係格格不入

屋企睇都好有feel

會唔會黎多次

影子舞民part Tim似毒撚冇人理

好似好開心咁

連登力量

以為自己聽錯

佢個樣幾時都咁sad

係咪唔熟

肯定係班band仔提議唱

推到開多次

好似比人Mute左咁

感覺係另外三隊熟啲

6號把聲係好響，但嫌佢成日撚住把聲唱，尾音又成日疴疴疴咁好難頂

Supper之前都有唱過
個陣已經覺得正

你個名...

不過dj作比許志安呢首又幾好聽既

有冇人backup 依加要訓

好似冇播哂所有歌

best track of the EP

非安全地帶！

我覺得成隻ep 最好係呢隻
但杜生唱得真係太爛

supper moment 同 chochukmo 係同一間公司
應該同rubberband fd底

Viutv真係好正！有得播！！！

垃圾cctvb食屎啦

下星期仲有ekids睇呀喂

許志安焗完桑拿？

本身訓左，睇到post立即起身開電視睇

如果有重温就perfect

我見supper 有去rb 演唱會
阿達仲同泥鯭合照
兩個人都係白毛

係咪我既問題 硬係覺得杜生個唱腔咬字好old school

諗起上個星期就係狂loop住呢首歌響highway上面狂跑

正啊

一唱到心息就想笑

佢個樣好似比人鏈住喉嚨咁

杜生開始唔得了

幾鐘意yellow fever

好似好緊咁

一路睇我淨係覺得佢啲牙好白

有啲黃家強影子

viutv網遲d會唔會有？

好似唔會有重溫

講明無

係屋企都企起身睇 點解啲觀眾忍到

台下d反應

好似想除衫

死魚咁完全唔郁

HKToolbar 有重溫 但好似得聲

幾正 聽live應該翻好high

一見到tim就諗起大波老婆

開始覺得tim@dj上力

盧巧音老公個隊無份？

係咪除咗viu tv之外冇其他香港既電視台播過903既拉闊/音樂會

kolor無

無

許志安隻碟都無搵佢地作曲

都有企下呀 雖然要人開到聲先

又鐵樹蘭Mode

錄緊
不過一開波小塵埃miss左幾句
同埋中間有首聲畫唔同步f5左次

成日走出黎
好似多左隊band 咁

好撚high 全場企哂了

應該係

viutv真係好正

Tim@Dear Jane係咪狀態唔係咁好

多謝你

無KOLOR真係好可惜
我一直覺得佢地係香港樂隊班霸黎

Viutv 同903 fd底

以黎拉闊都係viu到播啦屌

佢唔投入就真
不過玩完非安全地帶之後
好左好多

可能無咩練過其他band d 歌

903 啲人差不多個個都係viu有節目

Good night

TIME TO SAY GOODNIGHT!!

Kolor 頹左排
依家都未噠返著

係就正

諗返起可以1月1係電視上無廣告直播
真係好感動

好正呀成個show！

Goodnight

終於有good night

嗚呀 呀水真係好正

Good night 我覺得應該擺係最後做結尾

我都覺

啪啪
啪啪

好正

Goodnight 好撚正

Sunny

好想睇dear精唱goodnight

段bass solo次次聽都打冷震

屌sunny

sunny

Sunny 又癡左線啦

安仔好似融入唔到

會忍唔住跟住郁

觸執毛主場

rap

直接飛返上台

無盡

痴線佬

CCM所有曲都會係忍唔住郁

推到viu tv播番903以前嘅拉闊音樂會
eason X Joey
方大同 X 張敬軒
張敬軒 X 林宥嘉X 側田
仲有好多都好高質但係冇出dvd

以為有個癲佬衝左上去

好肥對手臂

黎啦 去吧！鼓掌

重頭戲

Goodnight 除左呀水 都應該無乜人carry到

我覺得佢真係好落力

你又啱

佢呆左

推

個腔好sad

佢好投入架

最欣賞係佢地每次演出就算細show都會好落力表演 好似主場咁

去吧！

會咩
呢個咁近期
如果播真係要睇多d viutv

之前music battle 已經rap過

唱到好慘 好似無哂希望咁

正過原唱

我都有睇

pish

其實搵埋24味黎
成個場應該痴撚左線

去吧！ ~~

好灑脫

好安式唱腔

我地一齊＿＿＿＿＿＿！！！

其實淨係句去吧出事，除此之外幾好

呀水瘦到

大汗到

最後不老果陣個樣

2首歌就賣一次廣告

好用力唱歌

講真 無盡變到幾難聽
不過要多謝佢牽起個演唱會

但903用佢黎promo
每次聽到都

只此一家

真音上 幾高音

一開頭已經話佢似hi左野

包無認錯

中佬 去 吧 式無盡

好唔爽

好許志安既風格

無錯無錯

肯播已經好好

最後半個鐘

全部自動上身舉起手指

又係

佢有食煙
但又唱到咁高音
希望佢養下聲唔好好似eason 爛聲

播多d

咁佢把聲算幾好
唉

今晚佢唱最多

真名上連登

山丘

來啦。。

總係覺得許志安有d格格不入咁

應該係播左最多佢既part啫

6號真係好正

無人信

Support
Local
Gingers

成班band仔
其實dj 都好似夾唔到落去咁

件tee

呢首唱得同李宗勝差幾班

唔夠滄桑

的確

靈魂道一開始一聽就知supper作

soul road!

唔好著背心得唔得

頭先sunny 嗰幾句好家駒

其實我好想聽佢地自己唱返各自寫俾杜生既歌

Me2!!!

岩岩都係咁同人講

點解見唔倒ck?

點同李宗盛比
淨係歷練都差幾個開

cmm果首杜生唱得有d奇怪

得翻一節

台下mixing

因為我覺得除左非安全地帶
其他杜生唱都好似差左啲野咁

睇完就訓

流淚行勝利杜 別再做愛
情奴

又廣告

始終果幾隊band都太有自己風格 人地唱會好怪
HOCC唱觸執毛果首都係麻麻

Alcohol and cigarettes

幸福之歌

幸福之歌！

其實仲有隻made of water
果隻我都係覺得怪怪地

睇到最後
DJ好似無乜唱過咁

發覺佢地交換歌唱都好正

呀 呢首我反而覺得Ivana唱得幾好

安仔又唱得幾好聽

tim變左毒撚

阿正係咪得開頭玩左一首

tim完全食晒6sunny塵
6號仲要可以輕鬆和音

佢唱幸福之歌個tone幾岩

又錄漏左第一句tim

Dj 坐係到好慘個樣

以前係金牌大風做和音嘛

係 好正

Dj同grad din毒撚冇咩分別

佢點唱到其他嘅歌

始終佢地d歌冇咁特別掛

阿水真係好high

最尾嗰句

[size=5] 世界！世界！世界！[size=5]

唔計mk三部曲
佢都有咖啡因眼淚果種歌架

6號唱腔好做作

6號拍tim膊頭好似安慰緊佢咁

阿水好正呀

全晚最正冰山劈開同迷糊情慾對象

tim好似想喊想喊咁

唔好怕啦我地一齊玩

我都覺 佢個樣好幸福

Tim把聲唔夾到佢地
所以做下和音算

有冇播將冰山劈開

成日都笑得好燦爛

浪人

冰山劈開 全場最正
阿水carry住安仔

有

屌睇唔到

個細路猜輸左上黎唱歌？

阿水啲part全部都好正 同最有驚喜

Aggear 阿水

J死

好慘個細路

全晚最正係阿水

細路搞咩

Cut左？！

佢強姦左我首浪人

兩個細路好緊張

吓，咁樣完嘅

完左

做完

做乜鳩

佢畫畫好勁

多謝咁多位一齊傾到2:30

本身應該係點？

到最後無唱過芝士同冥想練習

我覺得cut左d位定係剪接過 唔太順

音響設計 ck - supper moment

DJ真係
RB CCM SM既歌都好有自己風格
其他人好難唱到個feel
DJ依家既pop style真係連d好d既bucking友都唱到

隻碟好似都係佢插畫？

個尾做乜撚野

訓

有開過畫展

Yes

阿水英國讀設計

好勁

可以留意下ccm d mv/lyric video
好撚正
有design過

即刻上左youtube聽

原本有聽但無諗住買碟
睇完個show 有衝動想買嚟支持吓

早抖各位

Ck

今晚呢3隊最正

希望viutv多d播香港 (或者台灣) 既音樂會
香港唔知點解以前好少電視台肯咁做

芝士cut左
冥想練習本身都無唱

真係好正

啱唱連屍雅啲歌

咁都要

訓覺
TIME to say GoodNiGHt

agger

不過其實個個con都咁播都幾大獲

下星期好似播ekids

下星期e kids再見

原本呢個鐘數睇波，但今晚無波睇機緣巧合

除左芝士仲 cut 左邊首？

我諗如果佢地搵kolor 應該好過搵dj
唔知點解我覺得佢地應該可以同另外3隊好fd

下星期唔上黎果個正衰仔

我覺得兩睇啦
現場睇個感覺係兩回事

應該frd 𠺢，有一齊出show
只係冇同杜生合作過

viutv肯直播 叱吒、 陳柏宇、aga、 本地薑音樂節
做足咁多年嚟tvb 應該要做既野
J2 執柒左佢啦冇人想睇鄭俊弘唱歌

JOOX好似有歌單？

無錯！
cctvb, j2快d仆街死啦
正垃圾

其實果啲連偶像都不如
鄭俊弘都唔靚仔

其實點解?

支持本地薑呀

本地薑

惠康弘淨係比班師奶睇

撐本地薑

下星期準時上連登點名

到時都唔知有無人開post

人數都唔知會唔會少一半

今日如果我唔開post 都唔知有冇人會傾

多謝你開post
本身訓左，睇到post先知有得睇

下星期ekids等你開

你地想我upload上youtube定係放google drive
upload上youtube 我會較non public

放邊都想要

你開我地一齊傾

兩邊都得

睇唔到再同我講

中間讓愛個到因為聲畫唔同步refresh左次
冇左成分鍾

原來除左芝士仲cut 左飛天

Miss左呀屌

飛天好正 之前係ig見到有人睇呢個show時拍既片，許志安同幾隊band係後面幫呢首歌一齊做和音
點解唔cut DearJane 既歌

畢生精力iq題：有咩藝人會公開反對大家扑野？

答案：杜德偉，因為流淚行勝利杜，別再做愛

情奴

係囉...我仲諗點解RB既歌得一首發現號, 原來cut左佢地一首歌
可能因為Dear Jane既歌流行d 多d人識掛

但係就算咁
成個show DJ都好似無乜唱咁
除左一大班人合唱之外
都係sunny , Jan , 6同許志安一齊唱或獨唱
最慘係大合唱果陣tim把聲完全唔出
阿水勁高音，6把聲好特別，sunny 成日鐵樹蘭上身好搶，杜生又有安式唱腔
至於tim 我諗唔到有咩凸出之處
只能夠講唱得幾好，可能佢走音會出到既

呀水 唱中文有驚喜到

唔記得左睇 ....

戇鳩
個人喜好都要比你話taste差
我大大聲同你講我係佢fans
仲要係呢10年嘅事

係, 好少安排tim 一個solo或同另一個合唱
我覺得佢成個show入面把聲係幾穩既, 但拍埋其他4位就唔夠搶耳, 唔夠個人風格, 搞到好似被比下去咁
最尷尬既係, 我唔係杜生或者supper fans, 但我覺得佢地翻唱DJ既歌好聽過原唱

有冇同我一樣淨係睇堆Band
基本上杜生嘅位都Skip

上面有巴打backup

好正常

係咪未有link

見到了

班Band玩得好放 變相杜生好似好拘謹咁

yellowsubmarine個intro
Op fans

今次backup得好忟
臨開波先發現個software要重裝
裝完又set唔返淨係cap chrome攪到要全程開著個chrome fullscreeb

多謝呀巴打
尋晚太累訓左

今晚港台31有觸執毛 有興趣可以睇下

2100 - 2130

我都大大聲話俾你聽我聽左許志安廿年
鍾意許志安有幾taste差? 淨係經典歌都夠唱三粒鐘

講番個show, 我係睇現場既, 氣氛同編排一流, 可能有人會話許志安唱得唔好, 但佢不嬲都唔係sell靚聲喎
當今有邊個上哂岸既歌手肯同土炮band搞咁多音樂交流?

老實講，肯同班本土band玩都加分

Agger

安仔去左睇鐵樹蘭算係咁

雖然見到佢地玩得好開心 同埋成個表演好好睇
但係總係覺得有少少係焯頭同Marketing多過真係想同Band玩
可能係我對杜生了解唔深
不過真係好小可會有上曬岸嘅歌手會同班Band咁玩法

個show 名好似群星拱照許志安
實則簡歌5個單位都幾平均
杜生佢又有唱其他band 嘅歌 (雖然有D甩嘴錯歌詞)
呢種平起平坐, 唔係真心, 係做唔到嘅

睇完重播之後我嘗試組織歌單想表達既內容大概:
安仔本身係一個孤身一人既浪人(opening浪人,我的天我的歌),喺海邊遇上一艘船,由四隊band組成既一艘船(yellow submerine),然後安仔唔知咩原因上左呢艘船(俾人捉左上去/自薦想成為一份子),安仔同埋佢地有思想上既交流同衝擊,大家互玩大家既歌,最後佢地遇到兩個細路,教左其中一個唱無盡,代表傳承,另一位細路自己唱浪人,暗示呢個將會係一個loop,生生世世地將音樂傳播落去下一代

睇左youtube幾條片
幸福之歌好正